唉屌 連登既人有無咁低質啊...

認真post、新聞就無人推同討論
成班私怨狗咬狗骨
乜鬼肥婆icon就開極都唔夠
總之成個壇就充滿極大怨氣
乜都屌左先 blame the victim 等等
全部都風涼說話把口毒到仆街
最鐘意落井下石

呢個現象係高登就出現
本來以為有連登就可以無左個風氣
點知原來係低質個班人集中黎哂連登
每個人個心理都好唔健康

唔好話高登一直係咁
至少5年前既黑心留言只係一個post 10%到
依家接近左9成

再咁落去無論係港獨，定係下一代（受呢種風氣耳濡目染既小學雞）都唔係有好處

收嗲啦屌肥婆唔係新聞啦
一世都排斥肥閪呀

值唔值得開咁多post

啲留言真係好黑心 我都覺

個撚個心理都好唔平衡
其實都是社會的錯

我同意

果五個搞事既已block

已經唔係第一日既事

由其波台個啲 話走又唔撚走 以為自己真係好撚多人留

講過啦
被人屌到飛天
話係咁架啦

高登同連登咪又係同一種人

有個南粵史同一戰史好高質

收聲啦，on9仔學咩人講未來

已經慣左 對住d 冷血 反社會果d 都懶得入執睇

yes
連登反而多左好多歷史post

硬筆書法都好好j

做咁耐人都唔撚化就摺埋係屋企打飛機啦上咩網

日日都有野學

anonymous forum 係咁㗎啦 睇開d

我都以為會變返正常討論

呢d先好睇
同埋唔該講清楚畀人話果d係咪做錯乜
我深信可憐的人必有可恨之處

唔想睇黑暗面既不如考慮下上香討
果邊夠哂正面

同埋會唔會係你入唔識揀post睇
普魯士post 超正 學術台都超正
想睇正常討論想學野既咪入下學術台

你會唔會特登走入庇護工場搵隱世高手

香港人係咁，要發生係自己身上既事先會去關心

咁上討論區
有人想輕輕鬆鬆
有人想認真討論
係咁嫁啦

睇黎樓主又係道德撚一個
唉 搞到連登低質

唔知由幾時開始多左好多小學雞
d巴打發表下自己意見，d小學雞意見唔同就屌老母
根本無討論餘地

高登仆街個班走哂去連登
高登依家仲好過呢度 屌

咁你唔撚化5p字 5p文化？

無道德既人話人道德撚
道德撚比你地濫用哂黎講

因為係香港個個都活係水深火熱之中
民憤有增無減 怨氣又重 慢慢形成左D人心理唔平衡
所以高登一直鍾意睇人仆街同有blame the victim呢個現象出現

大家唔好再講粗口
仲有乜仇老仇女
班小學雞學壞哂點算呀屌你老母

我睇唔出邊忽輕鬆
郁d起哂鋼
乜都屌一餐

認真就輸了呢句真係好屈機
完美置身事外 認真反而係柒個個
咁你當我認真左佢地d回覆囉
認真頂唔順

咁你咪去返個邊囉
你咁同啲人係咁吹奉強國 但又留喺香港有咩分別

你係咪真係想D人無晒道德仁義?
好簡單架 好似大陸咁囉
我整黑心食品都係為左搵食 做乜要指責我? 你條道德撚

自己入錯台睇錯post話人低質

風氣係會傳染
至少我見到好多小學雞根本唔明
只係跟風去屌 增加人地對自己既認同

人地講緊個forum既風氣差 想討論下
你又叫人返去高登 做咩啫你

道德撚其實係指雙重標準班仆街
又要食豬牛雞但屌人食狗肉
並唔係有道德就係道德撚
低質了

兒家己經污煙瘴氣
來來去去都係罵戰

認同你嘅人大多都選擇沉默是金，撳個正評就走了
相反反駁你嘅不過小貓三四隻

你睇都知我講緊人性
唔係話學術低質
好似老生常談 女仔比人強姦 個女仔抵死 求片
太多呢d啦

唔緊要
出得預左比人屌
感動既係 都有30個人認同我

有班友死都唔肯認無人討論時事
隔離登都好過連登（非政治新聞討論）
講到口臭
最興三句唔埋就屈你打手，叫你返去

咪慢慢國王的新衣
無問題提出者就問題

而家 已經
其實睇得出大家真係好大怨氣
價值觀扭曲哂
遲d強姦港女應該就大把正評了

一直唔相信有咁多5毛打手
總知意見不合就話你5毛
等其他人無視你既reply

永遠笑黑警土共港共腦細廢老狗公5p咪多人應囉
成班圍爐最開心

我愛香港 所以我屌人

笑完又無都做唔到

上呢邊 做假膠咪算

真心講句頂唔順唔好上連登，d人口賤唔會因爲你唔like而改

原來又有一個
最叻叫你返去就解決到討論風氣差問題

提醒大家唔好埋沒人性
我上唔上非重要

當大家都自以爲自己係假膠 其實已經真心左

又一個收兵

人性係現實都係咁，唔係齋連登

都幾悲哀
但唔好因爲社會埋沒人性啦
變到中國咁 有人被拐走 見到都扮無野
我就唔想香港演化到咁啦

因為呢度係香港

大東表示認同

唔講未來講咩民主講咩港獨
特首2017都唔好講
乜都唔好講
講溝女就夠了

人性就係有好有唔好，社會激發左人性醜惡一面你都無可能叫人冷靜克制

女人是原罪 明架

可以俾個list 黎嘛 唔想搵個係想block佢地

我懷疑好多高登打手借題發揮

呢邊少左好多新聞討論

當係呢個壇
好唔好既比例已經失衡
我無辦法唔屌一屌
人性醜惡絕對係有可能叫人克制 eg.法律

一言不合就係5毛打手
認真駁斥都好 唔好一黎就覺得係有預謀

我上開膠登連登的

波台班友好煩 阻住其他post

同埋上得黎都唔預左有和諧嫁啦

要和諧就轉uwant 香討啦

老套d講 以前唔是咁的

一嚟就話人高登打手
你咪就係低質會員嘅其中一個例子

無錯呀
你一開始都識講5年點高登點點點

但我想講08年高登仲好愛中國呀

無要和諧
希望大家會理性討論
唔係一見標題有中國 港女 gay字眼
內文都未睇就屌
呢d叫有質素咩

其實等於香港人就係咁既質素

最可悲係 就住討論多樣性同發言質素 討論氣氛 連登已經比高登提升左唔少

你有時間去睇下 hkdiscuss c9 kingdom
果d直頭外星人黎

其實你估高登好好咩 乜一樣係咁

呢個絕對認同
以前時事post 推得好快

咁經歷左港共同中共仆街後
我地就要變到咁黑心？乜都屌？

冇錯

言論自由係包埋比人上網發癲既
咁樣做可以令d痴線佬減少犯罪機會
e.g.:出A片比人睇可以減少強姦案件

如果你連上網癲下既機會都唔比佢地，佢地真係會落街斬人架

港女我就屌硬
無解 係港女做成

以前指好耐以前了～
當然發生太多時係無得比
但唔代表要令自己變到咁冷漠無情

勁多post 都係啲你問我答，
唔理有幾多係真，睇到見得多都覺得煩

認同，正評。

最怕係睇得多接收得多
班人會潛移默化
連現實都癲埋
以為呢件事好多人會支持

一向都係認真post有膠post都有架啦

認真到講歷史科學嗰d post我唔見有人乜柒都鬧

膠post嗰d有咩問題，屌下恥笑下不知幾好

如果好似你咁講得返d認真post新聞post咁樣連登先會死

資訊野唔怕多

好多人係咁揾位入admin
明明有啲唔關admin事既都開幾個post罵admin

其實點解要管人地一定要和理非非？
如果有條友係仇警既（現實比警察恰）
咁佢地上網反對又有咩問題？
個個人都有立場嫁啦

最破壞討論風氣係班假膠煩膠

Admin太睇班友頭
好怕失去民意 比班友反
但事實係 無論你做咩都一樣有人反對
所以越聽人講越係咁改
最後會失去自我
變到什麼都不是
好似膠登

扮假膠打5p字，郁啲就屌人返高登個班波台垃圾

收皮啦，想為屌而屌真係好撚憨鳩，我係你老豆就扑野嗰時一野抆出嚟射落牆算，丟撚哂連登啲面

其實高登仔風氣一直都係逢紅必屌，愈屌愈紅，反社會人格
至於低質左原因似係人既質素低左，而非風氣問題

Agger

🤔

唔鐘意就唔好上 原本lihkg 成立目的就係比高登仔過檔
高登仔過左檔就會變另一個人？

我認得你 係死黑警post做大愛左膠
屌你老母啦 黑警不嬲要死全家
你要高質大可過去高登睇下幾高質
唔想睇死黑警都出小鳳姐 就去baby kingdom 啦
要成個論壇就你班大愛左膠 on99
同去baby kingdom 叫大家唔好生仔有咩分別

咩post？
好少留言wo我

上面講左 一直有呢個問題

肥豬唔屌唔撚走

唔值
所以我收咗聲

屌你屈9我 食屎啦
搵唔到我有係黑警post留過言

小朋友太多

死左個大肚女警post 你屌人唔好咁冷血？
如果冇既 我就印錯人 我自膠

我自己睇返 的確唔係樓主 我認錯人 自膠

回覆內容無意義直接屌的可以bam, 橫掂睇唔睇到佢講野，對討論都無幫助

無留言

咁咪半個連登blk哂

依家全港都係咁既風氣
由批鬥座開始定之前
啲人已經好憎啲左膠
要個個人都要大愛咁

唔鐘意就唔好上 原本lihkg 成立目的就係比高登仔過檔
高登仔過左檔就會變另一個人？

你要高質大可過去高登睇下幾高質
唔想睇死黑警都出小鳳姐 就去baby kingdom 啦
要成個論壇就你班大愛左膠 on99 （對應返樓主所講既黑心留言）
同去baby kingdom 叫大家唔好生仔有咩分別

改返我認錯樓主係其他人 自膠

同意

連登仔：高登文化嚟

唔好講新聞 淨係潮文都引好多真心膠出黎
應該好撚多dse都未考

有時睇日本2ch覺得香港真係一個正常嘅壇都冇個
起碼人地都唔識咩叫品格，連登/高登上網為曝露自己黑暗面

有幾條友唔知係未專登搞事
Jason張

而今鼓吹另一個極端，點都唔係好事

其實好多人都係自卑撚，屌人黎攞優越感

講到2ch冇痴線野一樣
4chan Reddit 有邊個大論壇係冇痴線野？

單機mode on

🤔🤔🤔

每個地方都會有人被社會忽視，淘汰，啲人睇唔到希望，但又日日睇住人地高學歷高薪大把女屌，心理唔平衡就樣樣都屌一餐，不過現實佢地都做唔到啲乜

我都覺 一心花生。

好多人跟風 無獨立思考

lol，樹大招風

我都覺係呢幾年先咁多。多咗好多人話全部女人都係雞，講少少有人性嘅說話就俾人話係道德撚等等。

搞得手機平台預左係質素參差少少

認乜嘢真討論啫
咪撚傻啦 高登定連登已經變咗賺錢工具啦
100毛 盤菜都冇人屌啦 錢就佢哋袋哂 愈嚟愈多人係度寫故成名上位出書

跟住啲巴絲覺得好睇好笑咪算囉
自己都隻眼開隻閉啦 寬己又寬人
總之我有我笑 佢有佢吸水

喺CC 台吠就叻
郁啲就屌尻人熱狗五毛打手青政狗

條女比人強姦 除左靚 同正 你覺得仲有咩原因啊嗱

cc台班友成日去d熱門po到發泄，好頂隱

唔認同，個事實係高登都冇咁戇鳩
我從來唔期望啲乜柒理想鄉
但而家呢度係好明顯仲低質過高登

個admin又無聊，人哋屌啲icon
明明只係啲on9小問題
就on99長篇大論回應，癲埋一份
成日做完又縮，只係因為所謂嘅「民意」，廢到，咁無主見個個都恰鳩你啦

唔好用A尺嘅角度去計B尺
個個人都唔同
你改唔到呢個事實
社會如果只有一類人
呢個叫思想改造

好在都有唔人睇到呢度有乜問題
稍為多少少社會經驗都睇得出啦
呢度啲admin應該好細個，係咁玩小朋友齊打交
唔知乜嘢叫不干預

條女抵比人姦 ？

我覺得小學雞無理性討論
得個屌字
好低質
唔評論得嗎🤔

睇埋最尾一段原來樓主都話呢度戇鳩過高登，咁冇錯

分家+解bam後 高登啲老屎忽出哂嚟

多垃圾同少垃圾比
無人既高登一定係高質